突發！冇人知聽日有悼念義士活動？！？！

Fb有呢個event好多日，但冇人推？有千五人喺fb填左出席，差你一個喳！
今年中秋，我地少左好多手足團圓，已離世既、被起訴既、受過傷既，多不勝數。
聽晚中秋節一齊返連儂牆，悼念已離去既手足，齊上齊落，好嗎？

[b]五大訴求，缺一不可。
每位手足，缺一不可。

聽晚7-11，連儂牆見，互相攬攬
帶個月餅，摺朵紙花，元寶蠟燭，帶給烈士

純宗教活動，毋須不反對通知書

補fb event link：

如果擔心喺fb禁左attend會透露個人資料，可以唔禁attend，只要你地個人出席就得

光復香港 時代革命
915 銅鑼灣

自推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

繼續自推

中秋節快樂

食四喜月餅

飲寶礦力

推

tui

pish

915